【推到 野佬 橡膠樂隊 6月開show】RubberBand x Yellow! 乾杯音樂會

正所謂『你Jam我都Jam, 野佬RubberBand』
嚟緊6月9日我哋就會係九展Star Hall開show，同大家一齊乾杯，嚟飲杯啦喂!!!

RubberBand x Yellow! 乾杯音樂會 2017
** 門票將於 4月27日 HK Ticketing 發售
| 電話訂票熱線 : 3128-8288 **
日期: 2017年6月9日 （星期五）
地點: 九龍國際展貿中心 Star Hall
票價: $580 (全企位) / $380 (Balcony 座位)
主辧單位 : HKonlineTV
協辦單位 : Sunny Idea, R Flat, ELF ASIA
製作單位 : 商台製作

#HKonlineTV #SunnyIdea #ELFASIA #RFlat
#RubberBand #Yellow! #野佬 #乾杯音樂會 #一生青春

又有打手

仲有必睇宣傳片一條

死返去cc台啦

一定會叫身邊d人唔好買飛

隨便

rb近排好多show
九展個場是咪坐位唔使諗？

坐位都幾遠下 睇band show企位hogh好多

我都覺得睇band show坐位好戇居
但今年太多show想睇，睇到窮

5, 6月特別多show睇，又有21安士，真係睇show睇到窮

企位係咪就唔使搶飛？想回一回血先

你到時睇下開售賣成點

終於有海報

新片

冇fd中意呢兩隊野

睇bandshow邊駛搵人陪睇架

2對都鐘意
去硬

劉明

點解

佢係九展邊個場？

唔駛理我，純粹無內容式推post

原來聽日公售

新片，一條痴線過一條

已買

《21安士音樂會》太多人同台靠禮讓 6號：想唱就會主動舉手

樂隊Rubber Band將於5月3日孖住許志安以及其他Band友Supper Moment、Dear Jane、觸執毛舉行《21安士音樂會》，今次開騷由「17安士」變做「21安士」，聲勢更加浩蕩，所以今次演唱會將會OT，比上次演唱會加時一個鐘，大家要抖足精神到時入場一齊「rock and roll」！

今次四隊樂隊加上安仔，總共五個音樂單位，各個樂手會不會「撞位」呢？6號解釋道：「梗係唔會，夾Band其實唔係用好多樂器，唔係自己嘅時候就坐喺隔離欣賞，大家唔會爭，想唱嗰首歌就會主動舉手。」但綵排時這麼多樂器一起演奏，差點聽不到是哪個樂器的聲音，阿偉說：「戴Ear-mon會冇咁嘈，聽得清晰好多，其實都係睇吓咩場合，未必下下都會戴，以前夾Band嗰陣就冇帶，依家個Ear-mon係sponsor，都唔係咩特別野，好多發燒友都有用。」

Rubber Band忙著籌備下兩個月的演唱會，還有音樂節的事，他們希望今年有時間plug新歌給歌迷聽聽，但大碟的事可能就要等下年了。

坐位遠到仆街

有無買飛

二樓

無碟出

慢工出細貨

港台處境喜劇《忘憂理髮店》主題曲：朝如青絲 - Yellow!

野佬新歌

RubberBand x Yellow！最新派台歌『一生青春』
青春就是動力！為青春乾杯！

可以係各大線上音樂平台收聽

KKBox:
Moov:
Joox:

想睇 企位!

企位就一定既

幾時唱山河故人

睇埋先食泥
如果之後要申請破產
睇下組團會唔會有折

想聽山河故人同老人與海live
但係呢d兩隊人既show我諗唱熱門歌多

6月真係勁多show睇
獨立左之後既Rb比以前出多左show 好有生氣

已買 咁多位到時見

RubberBand x Yellow! 乾杯音樂會 2017 主題曲 : 一生青春 Lyrics Video

今年好多都岩睇

無入任何音樂gp

土地問題惹的禍

本地樂隊野佬成員何兆基表示：「在香港玩Band當然也有日常開支，例如在觀塘租一個劏房式的Band房，200呎大概需要4至5千元，放置了鼓和擴音機後，基本上也沒地方可以坐，只能站著彈。而野佬也曾經租過不少Band房，可惜不停被加租而逼遷，越租越貴、越租越細，其實也挺無奈。」

提起演出場地，何兆基更感可惜：「其實香港的演出場地真的不多，聽聞西灣河的蒲吧也即將結業，可說是失去了最後的基地。如果要說香港能容納大概200人的Band Show場地也應該沒有了，所以Hidden Agenda其實是一個挺理想的場地，也不會騷擾到人。」

對於香港的音樂文化，何兆基嘆謂：「不要說演出場地，即使你在家裡吹牧童笛、在公園玩手風琴，也會有人投訴你騷擾，始終源自土地問題。在這樣壓迫的一個社會，怎會有容納音樂的空間？」

【專訪】RubberBand嘆政府選擇性執法Rule by law：呢到係沙漠嚟

日前位於觀塘工廠大廈的演出場地Hidden Agenda（HA），於深夜被入境處人員要求進場檢查，期間發生衝突，後來入境處指樂隊成員未經法例申請工作簽證而扣留表演者，事件引起國際關注。「你不理會政治，政治也會找上你。」相信這一刻很多音樂人都會對這句說話有很深感受。

RubberBand（RB）和Yellow！野佬下月將於九展合體開騷，對於兩隊有點名氣的樂隊而言，去年在Music Zone試完水溫，今次越級挑戰Star Hall無難度，但無論舞台多大，他們心裡渴求的不是九展、不是麥花臣、不是紅館，而是一個容得下音樂的空間。

談起第一個公演的場地，大家都七嘴八舌話當年：「Poly」、「IVE DI」、「蒲窩」……直到RB的泥鯭說：「高山劇場」時，大家突然停下來：「你咁勁嘅，第一次喺高山？」就算不說Band隊，香港的小型表演場地本來就很缺乏，所以聽到泥鯭多年前已經踏足高山劇場表演，大家都非常驚訝，「一直都很難找場地，來來去去都只有幾個，最初就只有蒲窩一個場。」

在外國有很多Live house，在店裡可以邊享受音樂邊食飯，一想到香港對音樂事業發展的支持相比起外國差距很遠，其中一個Band員無奈的說道：「呢到係沙漠嚟。」另一個人接着說：「這裡就是少做少錯，自迷你倉大火後，HA情況越見嚴峻，有的人相信音樂的價值不夠其他事物高。」

對於HA被政府部門追擊多年，由09年成立至今已被3次逼遷，直至近年越鬧越大，兩隊樂隊直言覺得其中一個導火線是因為去年迷你倉大火，「09年開始HA已被追擊，其他場地和食肆都有牽涉其中，不過HA特別多人關注，而且有些受影響的場地可能一次就已經屈服，自上年迷你倉大火後，政府就更大條道理去執法。」泥鯭覺得現在執行的是Rule by law（以法治國），而不是Rule of law（法治）。

九人認為政府執行法例實在無可厚非，但談到坊間議論紛紛的「選擇性執法」，他們就覺得這是「態度」的問題。HA在觀塘工廈搞Band騷被指違法，而同時間元朗的棕地有很多違規貨櫃場、身為政府部門的水務處更知法犯法將辦公室設在荃灣工廈，之不過後兩者還相安無事。野佬的何兆基直言：「如果真的要執正嚟做，就算三十萬警力都不足以應付觀塘所有工廈店舖。」（現時香港只有約3萬警力）

說到底，其實Band仔並非要挑戰法律，他們想要的不過是個可以玩音樂的空間，「為甚麼要用幾年時間去搞一間小商戶，而不是用幾年時間去研究制度，再去活化呢？」RB的阿偉認為若果政府覺得場地不夠安全，可以想辦法令場地變得安全，可惜政府的選擇是不安全就要一刀切勒令離開。

活化工廈計劃由10年推行至今，當初用意為空置工廠提供更多可能性，但到底這個政策是否有如特首梁振英日前所講般「成功」，還真是個迷思呢。

好心痛又好撚憤怒
喺香港玩音樂好似做賊咁

有班執法撚仲要話唔關廣東歌事

自己一個去睇係咪應該買坐位

阿偉個point好中

梗係買企位同隔離一齊high啦

ha都第四代，你話唔係針對真係搵鬼信

港共政府淨係識扼殺小市民搞音樂既空間，又唔諗下點樣搞好佢

【樂評】RubberBand X Yellow!《一生青春》：誰說同行如敵國？

二零一零年代，跨公司的合作始常見，不管是Ivana和軒仔那條《友誼的小船》，抑或Super Girls和C All Star的合作。而今天要介紹這《一生青春》的其中一個單位RubberBand，更是跨公司合作的極致。

誰的青春沒追星？樂迷總是有著自己的偶像，總是有一人或是單位，自己會特別偏愛，偶像做些甚麼，他們便跟著照辦，對其崇拜程度甚至可比公元前後的耶路撒冷，信徒對耶穌的傾慕。不然又豈會起用明星偶像，擔任各公共公益事務廣告的主角？而對於競爭對手，不論直接還是間接，都會懷著半份戰意。更甚者，則如曼聯與曼城、利物浦，或是熱刺與阿仙奴、車路士的關係，即是甚麼？簡單來說，就是「不是你死就是我亡」，畢竟每年頒獎禮的金獎只有一個，誰也不甘後人，所以除了發生大事或大災的時候，很少機會能看到歌手們合作，更遑論合唱。

但時至今日，樂壇並不如當年般熾熱，侵權行為比比皆是，在唱片公司和歌手立場，推出新歌、專輯如沉迷賭博一樣倒錢落海；樂迷們聲言一句「香港音樂冇進步」，為心底那「外國月亮特別圓」的心態開脫，但他們近年所追捧的歌曲，曲式已連續數年不變，甚至可如大台的劇集般，以方程式運算歌曲的起承轉合，只剩下小弟，在「閱評流」中，尚為廣東歌喋喋不休，未被外國勢力入侵，自詡為「音樂本土派」，應不為過吧！

在這正被寒流侵襲的香港樂壇中，還抱著「同行如敵國」的思維？不了，要開飯，所以近年跨唱片公司的合作、合唱越見增加，不再被一紙合約限制。兩位歌手、單位之間的合唱，在二千年代初中期並不少，但只流於同唱片公司的合作，如Stephy、方力申的「三部曲」或者千嬅梁炳的《滾》，都是出自Paco旗下，但卻鮮有小方加Joey的合作。但至二零一零年代，跨公司的合作始常見，不管是Ivana和軒仔那條《友誼的小船》，抑或Super Girls和C All Star的合作。而今天要介紹這《一生青春》的其中一個單位RubberBand，更是跨公司合作的極致，早前與許志安和其他樂隊合組成「十八安士」、「廿一安士」，這次則與另一友好樂隊Yellow!合作，帶來這首《一生青春》。

畢竟一生之中，青春是有限，執著於這字裡行間，被一紙合約所規限，每天做著一式一樣的事，唱著一成不變的歌曲，是容易的，萬一受樂迷歡迎，更可致富。但 Rb 和 Yellow! 這班「中佬」卻不滿足於此，所以才以這首《一生青春》，道盡中佬的辛酸。不過這並不是流於口號式叫喊，更是一種自白。到了而立之年，回望過去的十年，看不到值得記下的事情、里程碑，只有工作、工作和更多工作，不禁作出反省，究竟過去這十年是否白過？當年修讀電影的六號，帶著以青春片踏進歐洲影展的抱負投身娛樂圈；Yellow!的眾人更是為了圓其音樂夢，在理想和現實之中苦苦掙扎，在夾Band的同時，白天還是有著正職，至近年才有所改善。生活逼人，意識形態扭曲，玩音樂如汪洋大盜，最終放棄，午夜夢迴流下兩滴淚水。每日工作、回家、離家、工作，如徐志摩《翡冷翠山居閒話》所言，只是由一個監倉，走進另一監倉之中，這樣平白渡過一生，並不是Rb和Yellow!眾人的選擇。

在這《一生青春》中，雖是兩隊樂隊的合作，但在頭段之中，卻發現「野佬味濃」，pop rock的風格加上抵死的歌詞和小胡的聲線，使《唔紅有原因》、《著襪浸溫泉》等自己很喜歡的「曳仔」作品浮現腦海，但六號一開口，卻沒有帶來半分違和感覺，一班「中佬」一同喊著「噢！一生青春」，說服力十足。在Rap的部分更見兩隊樂隊的心思，因為是以自身作品的歌名入文。Rap後的guitar solo，風格的轉變亦見層次，就似每日營營役役、在不同監倉出入的那頭牛，記起當年的抱負覺醒，變回人類一樣，所以來得激昂痛快。

玩音樂是賺不了錢，但Rb和Yellow!卻仍不放棄，不惜自資開Show，或是身兼數職，為的就是玩著自己喜歡的音樂風格，懶理一般大眾樂迷認同與否。不然的話，Rb只需不斷製作《Simple Love Song》，Yellow!則如早前小弟介紹般，何兆基的產量加上小胡聲線，一年十首情歌也不會是難度。這兩樂隊只想走紅的話，又何用這首《一生青春》？來一首《愛愛愛愛》，或是盲目受追捧的韓式EDM，點擊率一週過萬不是夢。幸好他們就是堅持著，道同，則相為謀，不然又怎能合作，來個「野佬RubberBand，你Jam我都Jam」？最後要跟野佬說句「好嘢」！他們真的是說到做到，今年不再是「一年一歌」！

18禁？RB預告開騷場內有酒賣

樂隊RubberBand（RB）出席沙灘騷演出，成員泥鯭笑言着錯鞋，應該着人踢字拖來。至於RB稱下月9日會和樂隊Yellow！野佬一齊開騷。當晚會是全企位，歌迷可以邊飲邊聽歌癲番晚，在場內有賣酒，是否嚴禁18歲以下人士入場？RB謂：「又唔使18禁，唔賣畀佢哋就得。」

問到幾時獨自開騷？RB謂：「今年唔會住，最快都要出年，其實我哋08年出第一張碟，所以出年喺我哋10周年，都想搞一個10年作品展回顧吓。（想紅館開？）又冇一定，最緊要係入場觀眾反應，上年我哋喺麥花臣開騷都玩得好開心。」

全企位 10年作品展 6月9號有新歌

想睇但仲未買飛
會唔會冇得買

好似未賣唒飛

聽日買先

HKonlineTV was live.
on Thursday ·

Yellow RubberBand Jam 歌你要聽

兩隊既訪問live，同埋jam左幾隻歌

Yellow 野佬
25 May at 21:43 ·

林雪 x RubberBand x Yellow!🙌🏻

#yellowhk #野佬 #sunnyidea #RubberBand #一生青春 #乾杯音樂會 #viutv #林雪金曲

頭先先第一次聽一生青春，幾鍾意
有點心郁想睇騷，但冇聽開野佬
有冇巴打可以推介幾首佢地既歌黎聽下

有出mv果d必聽
星火 著襪浸溫泉 夫目前犯 唔紅有道理 回憶總是黃色的 差利先生 麻不甩
我唔係野佬fans淨係聽呢d

回憶都算 麻不甩真係不了

識聽一定係時間靜止器

Thx上面兩位巴打, 我已經買左飛啦
聽完你地推介既歌發覺不得了，係我杯茶黎
最鍾意 差利先生 時間靜止器 鬼叫我窮牙 星火 麻不甩
唔紅有原因d詞好抵死

野佬既歌好麻甩抵死 我最鍾意星火同夫目前犯

星火正呀 有britpop味道
小胡把聲都carry到幾多風格，差利先生呢d小清新風又得，一生青春又rap到兩嘴

仲有一個禮拜

我有2張飛放 有無人要？

最後都係買左坐位咁大個仔第一次睇band show

有冇巴打都係自己去睇

9號唔知有冇山河故人/老人與海聽呢
今日RB海港城show有唱到

絲 都係一個人去 身邊fd果d都冇聽開band

Rb 同野佬都好鐘意
好撚想去

差利先生
Rb 加野佬個版本真係正到痴線
呀屌 好想去睇

屌我都想呀
本身上個月冇錢諗住算
點知仲未賣哂
聽日出通利問下先

好難得佢地同台
有冇人說服到我唔去

冇
睇下買唔買到
買唔到就算

Rb show通常都會通到

You are not alone!

唱哂兩首 想聽

只係唱咗山河故人

正

撞左時間？好難得兩隊一齊開

矛錢

我有2張企位放 臨時去不了 平讓

唔明點解身邊個個fd都冇人聽rubberband
不過與其格硬逼個fd去，不如自己去爽仲好

我一個人去咋

拎到903送飛

早排redmr派免費飛喎，消費夠500就派兩張企位

Facebook好多平飛

免費飛冇印到價錢，上面話facebook d平飛應該就係。。。

一張都放得 有興趣 tm :heaing

巴打們諗住當日幾點去排隊??
當日特登請左假去排隊

我諗住早15-30分鐘算 懶撚唔想排隊

我諗住3點左右去到排

咁早去排咪好攰

咁早

因為前幾年野仔係九展攪演唱會
我早兩個鐘都排都比較後位置
所以諗住早少少去，希望可以前少少

但最重要係，我女友好鐘意野佬，而我好鐘意rb
所以咪打算早點去
反正第二日放假，排到幾攰都冇所謂

一早買左2張580
而家見有平飛 咪當真金白銀支持下本土樂隊
但我見到仲有飛賣有d唔開心
上次睇明明全場爆滿(joox送飛)
唔通要俾錢真係冇人撐 ？

Btw
見上面有巴打話3點去排
我上次睇yellow rubber jam都係6點幾到
都係前5行企位

利申 yellow! n rubberband fans

(蝕讓）買多咗一張$580，而家放$200，有興趣就telegram 我啦。

不過其實我有三張，都係$600/3張 ：）

啊，Dcfever 竟然有人賣$150張！？

咁我都$150一張益巴打啦

上次yellow rubber jam果日女友要番工，遲左成15分鐘先入場
攪到企到好後
聽你地咁講完
遲多2個鐘，5點去都應該冇問題

洗唔洗咁早排 d人唔洗食飯?

有frd送左580俾我 好開心
本身無諗住去 因為唔識Yellow
我淨係鐘意Rubberband

唔係踩rb 我覺得rb fans多數唔會咁早去排
所以遲少少去應該都唔會太後掛

睇得開心d 呢幾日聽熟yellow d歌

【TAO Record — 乾杯演唱會預演】

為左趕走大家既Blue Monday氣息，TAO獨家為大家獻上RubberBand x Yellow!野佬《乾杯》音樂會預演！想同RubberBand 同 Yellow!野佬交流乾杯心得同知道點解會合作搞演唱會！

低價放放一張 $130 ($580企位)
有意

【專訪】RubberBand野佬走獨立為自由：咁多年都冇諗住打入主流

RubberBand（RB）和Yellow！野佬即將於6月初舉行《RubberBand x Yellow! 乾杯音樂會》，由400人Music zone走到可容納3600人的Star Hall，他們算得上是主流了吧？記者一問這個問題，野佬的何兆基就話：「其實呢，你覺得我哋主流咋，你去問下啲街坊朋友，佢鬼知你哋咩。」

你問Band仔RB和野佬當然是主流，但在普羅大眾眼中，可能還是分不清他們。相對於充斥住Pop song的香港樂壇，Band sound好似是非主流，問到大家都玩音樂，會否覺得努力多年還是打不入主流？野佬的Ming就話：「反而我自己睇係，我哋咁多年都冇諗住打入主流。」

過去的主流媒體是電視，野佬的新歌《唔紅有原因》最近也有在Viu TV宣傳，他們就笑言其實某程度上，有些人覺得Viu TV已經是另類，再轉個角度去看，現在的娛樂生態已經今時唔同往日，網上媒介已經很強大：「依家資訊咁發達，冇邊樣嘢特別偏門，唔同嘢都會搵到嚟聽。」

要決定主流和非主流是一件很主觀的事，但它們的界線卻變得越來越模糊。野佬的何兆基直言：「睇你覺得主流喺邊到，如果你覺得TVB係主流嘅話，咁我哋係兩個世界，同埋依家都係冇主流啦，世界太細喇。」RB的泥鯭又補充說到，這個年代很多人已離開沙發，在網上尋找資訊，難道他們喜歡的就不是主流嗎？

野佬現在在小公司自由自在地創作着，而RB去年離開寰亞後更一直保持自由身，RB的阿偉直言相對於簽約大公司，這個狀態彈性會較大：「特別是獨立自主的精神，獨立公司好多事都可以自己決定，近年多咗演出是因為自己決定做就做，不需要太多顧慮，譬如我們去年到台灣宣傳，買張機票、Book個Live house就可以，以前要計數、要想成效，現在可以好率性。」

Band大部分在組隊的時候已經埋晒班，有自己的崗位，各自負責不同樂器、作曲填詞，相比起一般Solo歌手可以更容易做首歌，自主性強，亦更有本錢「率性」。何兆基坦言樂隊與傳統樂壇的玩法不同，好多事都是想做就做：「唔係計算咁多錢啊、關係啊，但如果你簽公司嘅話，公司好多時會有依啲考慮，所以Band仔都係自己做好啲嘅，當然唔同性格嘅Band都會有唔同需要，好難一概而論。」

【專訪】RubberBand野佬開騷為Keep住團火：年紀大就轉用文火燉湯

RubberBand（RB）和Yellow！野佬事隔九個月又再開騷，今次和去年由音樂平台主辦的音樂會不同，由免費變了賣票，場地比上次大了三倍，據知場內更會設有酒水，和各位觀眾真真正正來一場《RubberBand x Yellow! 乾杯音樂會》。

「乾杯」的由來是源於一枝酒，而這枝酒亦為這兩隊Band帶來了寫一首歌的靈感，RB和野佬解釋說：「話說我有個朋友，有日影了一枝日本酒的相給我，這枝酒名叫『一生青春』，他說如果有機會用這個名字寫一首歌是一件幾浪漫的事，後來我們一齊做騷，就寫了首歌，它就是《一生青春》。」

對於這幾個大男人而言，青春不過就是一個「字詞」，字的背後所藏的意義才是精髓，那就是甚麼時候都要有追尋夢想的心，「男人最豐盛的時間都奉獻在工作上，到退休時就會發現自己錯過了很多，但卻已沒有魄力去做，所以我們最希望是Keep住年輕。」

用火作比喻的話，年青的時候的雄雄烈火就似BBQ，年紀漸長後就轉用文火『燉湯』，他們說：「人去到不同階段，會有不同的經歷，亦會開始背負好多的責任，《一生青春》所講的就是希望大家去到不同階段都會Keep團火。」

兩隊Band的合作是因為大家都有團火，合作的時候當然會產生火花，談到欣賞對方的優點時，雙方都對大家讚不絕口，野佬的Ming更笑言有一件事野佬絕對追不上RB：「他們會自己包辦歌詞，寫作方面我們好弱，好多題才都要同填詞人傾，始終不是自己親手寫，唱出來的感染力總是差了一點，今次新歌我們就和6號一起寫詞，作品完成後就會覺得我都有寫過幾隻字，玩的時候亦會發揮得更有共鳴。」

仲有兩日

有無人買左坐位？有2張免費企位想交換坐位

竟然有人想要坐唔要企

其實之前睇濕趴都企足全場，只係想有個位擺下袋同萬一攰果陣可以坐下

我都諗緊呢個問題

上次去生力啤酒節揹背囊都覺得好麻煩

我揹細袋去好方便

跳果陣唔會fing下fing下咩

可以較短條帶 廢事揹背囊貼住個背標汗

時間靜止器好正 曲好得

天氣咁熱 聽日有小涼伴就好啦

野佬都係玩野歌最正

有就真係好完美

係附近返工
聽日準時收工去睇
希望唔使企咁後

飛已賣 佢好似派好多飛 我賣咗兩張580 $300兩張

係今晚啦

好耐冇去睇演唱會音樂會 請問係咪今晚直接去九展售票處拎飛都得？

好似無售票處 但有部機俾你碌張飛

唔該巴打解答
我check個售票處同特約銷售點嘅時候 見到佢話九展有
即係我喺網上買嘅飛都係要去返通利嗰啲拎？

無記錯地下大堂有部機 你插張信用卡落去碌就可以

剛到九展，唔多覺有人排隊
食埋少少野先再上去睇睇

我諗RubberBand同野佬fans都係上班族多，未必駛咁早上去排
去戲院睇場戲再上去都夠做

6點鐘有套baywatch 時間岩岩好

岩岩set好左條排隊q
計埋我都係得10個人排緊

唔該晒巴打 一陣早啲去睇下

喺邊架
係咪3樓

有無週邊賣？

入去見唔到有

想買tshirt

仲要打幾耐機

打機唔係問題，係打得好悶呀

坐位見到佢地準備上台了

搵達哥做暖場

妙手仁心首歌

阿波羅+發現號收尾正呀

個騷會唔會蝕到仆街

得酒賣

唔係香港早晨咩

無小涼伴同零度聖誕

聲已沙

係咪應該慶幸野佬冇咩歌
所以都唱得哂咁濟

對腳攰到仆街，有少少耳鳴

夫目前犯笑死我
以為會唱小涼伴

我聽到有一首好似係妙手

掉番轉 唔好次次show 都唱呢兩首好唔好
二選一好啦 想聽d冷門既歌

btw yellow 無唱回憶總是黃色的

有妙手

呢隻本身係Wilson 定so Ming 唱？

零度聖誕唔o岩季節
但有山河故人

再見同時間掉轉會好d

仆街真係正到痴線
唱夫目前飯個到好頂癮
夏令時間又聽到眼濕濕
臨尾兩首埋尾真係好完美

wilson

BTW隔離有2條女勁嘈
係咁9叫
快歌又嗌慢歌又嗌

其實都幾期待會有小涼伴，點知冇
不過有山河故人好正

我鍾意既鬼叫我窮牙都冇唱
但係冷門d既好似三字頭, casual fan 唔識就會成場靜晒

好撚正
成世仔第一次睇演唱會係第一排
六號同小胡好似對住你唱歌咁ge feel好正

上次 呢度 爭左首 在森林和原野 仲未找數
放埋 上面話ok 一齊就好

有冇人知6號講西藏經歷果時，唱果首國語慢歌叫咩名？好好聽，想聽返

呢幾首成日唱啦 仲有睜開眼

巴打張相你影？
我可能喺你附近

外面的世界（好似係）

外面的世界 唱得好正

係咪第一排著rb tee

在很久很久以前？
定呢首係小胡唱

點解阿正成日落台 野佬最後個首直頭坐左台到

sor 上面先岩
真係撈亂左

Agger

自己影的
我同我女友係最前果度
對住台ge正中間

係咪戴帽

我冇戴帽

我喺你左小小
第二、三排

好正 跟住六號唱緊發現號 點知小胡比左個like我

吸煙

阿發睜真係成日唱 但街客最熟同鍾意
基本上我想聽既yellow歌都唱哂

Btw 點解encore唔肯唱野仔歌

跟車太貼都好鍾意 btw其實成場high唔high 企前排唔知後面係點

仲比6 號潤佢
唱隻記憶之夏得唔得先

周慕雲都好

我女友一聽到有人嗌叫佢地唱野仔d歌時佢勁興奮
如果真係唱，我諗夠我j番一年半載

我一聽到 都尖叫咗
好想聽

野仔都變身野佬啦 玩下野佬既歌好過
阿發睜 係我心目中就黎變海闊天空

仲冷 hi最近好嗎 是我

好撚正真係
自己都成日聽
記憶之夏 聽親都勁心噏

坐上面睇我覺得好high

仲有 細街盃 變左老屎忽

仲有播av果度真係好分心
唔知聽緊歌定係睇緊av

長澤梓

杜奧巴！！！

巴打 呢首係三點三

同意
完全focus係av果度

用耳聽歌
用眼睇av

企我後面d女睇到嘩嘩聲

有無人聽到凡人對抗命運個陣已經準備好開mosh

咁都嘩 咁純情

衫都冇除喎

可能覺得個女優身材好勁

一開始全國最大的個畫面個個瘋狂咁嗌

完場播潮吹,屌

BTW,小胡似唱得少live
都幾唔穩
反而6號好好多

6號同小胡係咪話小肥有黎?

佢今次狀態好似唔係咁好
15年野佬個show
佢哋玩得好正

係呀 喺台左 應該係

佢係咁講
但唔知係咪

音響本身好似麻麻 聽咁多場都係伊館最好聲 唔知關唔關事

佢有黎，阿偉沖落後台就係想叫佢上台
佢死都唔肯上

有黎，陳柏宇都有黎

專心唔到

我以為得我覺得音響好西 有時聽唔清vocal爆seed位

我以為真係會上台 搞到幾興奮

係野佬主音先成日爆 我宜家有少少耳鳴

依家無咗右邊耳仔

唱星火嗰陣
好地地一隻歌嘈到拆天

彈一兩首又落去食番支先

我隻右耳而家仲好似有層野塞住左咁

我都係

啲聲好濛

本身好好feel 音響拆到

阿正應該無食

企前排人聲

去緊急出口果度食 咁快返到上黎

講起阿正
我又諗起企隔離嗰2條女
係咁“阿正阿正”咁叫
嘈撚到

係咁
太多樂器係咁

expo同紅館仲閪聲

yup

6號真係好正

屌，講起火滾
係撚咁叫阿正阿正
阿正都唔撚理你
仲要係撚咁嗌
又唔知佢把聲幾撚難聽

佢喺我隔離

我都係 仲係隔左層野

佢地係我左後方
提起就火滾

好驚6號同小胡會爆血管

喺我右邊
原來佢地比成班連登仔圍住

個show一開始 已經喺度鳩叫

我由排隊入場開始企佢後面

發現號唱到爛未
本身喺balcony坐側邊位 中場直情企喺入口位 仲high

屌 其實可以唱堅彌地城 明明係一首大歌 但唱過一次咁大把

樓下巴打有冇玩個波

唔知點解佢地會無啦啦唱鐵樹蘭 仲諗緊唔通sunny出黎

玩咗幾嘢

逗到一下咁多

0

2下

我個頭玩咗一下

我開頭企好後 見到有d好明顯拎免費飛既死魚係度大聲吹水
唱左幾首慢慢攝前少少 身邊堆人好high

我都以為係

未開場就係咁催係咁屌人
小姐你聽朝8點半有事咪走先囉
唔洗搞其他人架

聽親呢首都好high
最估唔到有田鼠論壇 j死我

正呀 明明有咁多好歌 唔好成日唱熱門個d啦

屌死-6
原來你執到

年輕巴

呢首係咪10年寫

好彩佢唔係去睇林敏聰

最奇怪係見到啲一對對黎既情侶條女反而仲high過條仔
條仔全程係到睇手機

叫條女飛咗條仔佢啦

10年既歌

一生青春

一條懵撚

我女朋友high過我 我又真係有禁左2下手機 屌

改左仲貼題

弊在合作搞show唔唱熱門歌 班人high唔起咁

堅彌地城好似同個show主題唔大關連?

屌佢西
ig一搵個撚個 mk 仔女哂張免費飛出黎
都唔知醜既 一係就話朋友送

屌我又企正佢後面喎

咁唱最後那都好

唱囍宴樂隊都 highable啦

夜不眠有冇唱過 live?

蔣怡係RubberBand fans

個個連登仔圍住果兩條女企

個波到頭頂既時候 已經俾長手既人零點一秒打走左

小胡最尾問下次仲有無人會買飛黎
有少少鄧佢地傷心

個波由後面飛過黎扑尻中我個頭

睇住佢飛埋黎 伸手就走左

可能係我打嘅

唔紅有原因...

下次再出老閪都會去睇啦

睇完個show之後發現

自己真係冇朋友

其實佢哋好正
有無人知

巴打又係自己去睇？

係 自己睇
又唔似人地有一大疊免費飛同fd子一齊睇

自己睇嘅巴打
我就係你嘅朋友

我係買飛㗎

我都見到企阿正前面有個眼鏡男俾個波高速咁係左後方打中個頭 唔知痛唔痛

應該係我

都有機會係我

小胡唱理想再見係咪唱到喊

好想有下一次
今次真係表現唔到佢把聲嘅魅力

佢同六號都好似狀態麻麻

最尾唱發現號6號講感言，唔記得講到乜野小胡講左句你有種
忍唔住笑左

佢同6號上ad lib上得麻麻

我都想知6號講咗乜

個下聽唔到

我都係買飛 好肉赤但係又忍唔到手
之前仲睇左兩場 呢度

我隱約聽到 香港人 三隻字
跟住小胡個樣：

呢度好好睇又抵睇

好正 個時自己on99 買錯左隔離場四張 放飛又放唔哂 最後拉埋個fd一齊睇 睇到好感動

之前係youtube聽山河故人覺得麻麻地，但今日聽live真心正好撚多！btw,阿波羅最後大家一齊lalala好滾動

但山河故人個intro 變左鳩掃
6號又避開左無爆最後個下

阿正今日d solo 都麻麻地

係
一開始都差啲認唔出

agger 仲以為係咩歌

帶fd入坑

你地今晚最鍾意邊部份，咩野歌

而家先知有開po
又入黎討論下先

利申: 企位，買飛

我個fd仲die heart 過我 上個禮拜joox 佢都有去

我覺得都算收貨啦山河故人，我聽到毛管戙
阿正狀態真心麻麻，而且野佬唱嘅時間大部分時間落台/發吽哣，唔知係咪病左定做乜

2個主音一齊唱嘅都正
p.s.本身諗住聽佢地合唱差利先生
點知最後得小胡一個人唱

係咪比嗰2條女嚇親咋

其實今次show無咩特別鐘意
個songlist同上次music zone 有九成似
今日仲要無交換歌玩
有d驚喜可能係 基偉 個part

大佬正不嬲都咁cool嫁啦 可能新結他未彈慣

聽阿正彈第一個音已經估係山河
但之後亂掃我以為係玩其他歌
希望無1999

乾一杯乾一杯恭祝友誼

要睇埋個背景先估到應該係

係，基偉呢part最驚喜
今次比上次joox更少crossover, 真係嘥左個show
睇完有少少“不如各自開concert仲好啦”嘅感覺

我都好鍾意其他成員出黎一齊唱

毒撚無mon消息完全唔知

唔係好識結他野，但感覺今日大佬正彈d野好似好亂好嘈咁，反而阿康同wilson仲好d

係 如果大家jam 下d classic rock/ 其他人既歌會好d

follow rubber fb 啦

rb：山河故人 田鼠論壇
yellow：唔紅有原因 時間靜止器 差利先生
估唔到佢地會唱朝如青絲 有驚喜

主因我果幾日無上過fb同ig

我坐上面側邊，把聲完全入唔到咪
聽唔清楚佢地唱乜
講嘢都聽唔清楚，第一次入呢個場，冇諗過音響會咁差

D音響真係好唔掂 點解可以咁多年都冇改善

一樣坐上面側邊
唱反而仲聽得清少少
但講野真係完全聽唔清

似係關panel事

企係阿正同何兆基個邊, 後面有幾個女仔異常HYPER ,我都好放鬆 ,走嘅時候仲面對面見到蔣怡

我都係坐balcony, 唱都係唱慢少少既歌先聽得清楚d
之前StarHall我淨係買過企位, 冇諗過坐位音響咁西, 經過今次後永不錄用

6號最尾冇用真音上我有少少失望, 如果唔係呢個live可以話係完美

見唔到蔣怡

"我們再聚"都係假音
個"頭"我嘈到聽唔到

我鍾意
RB: 山河故人 夏令時間
野佬: 時間靜止器 圍圈
一生青春同兩個主音擔凳仔唱歌果part都正

唔夠高
但都有掂到

擔凳仔果part

講野真係聽唔清

之前係starhall睇show d 音響都好似無咁垃圾

RubberBand加野佬 飲住酒開騷High爆

樂隊RubberBand與野佬（Yellow!）今晚喺九展舉行音樂會，兩隊band全晚唱出多首歌曲，亦crossover好多歌，現場亦設有飲酒區，等樂迷可以邊睇邊飲，好好享受音樂。去到音樂會尾段，6號在台上表示好感動會有這麼多觀眾入場睇騷，又指香港有好多好好嘅音樂，謂：「雖然有啲樂隊未必咁順利，但係希望大家都留意香港人玩嘅音樂，無論係普通話、英文，咩話都好，都支持香港人嘅樂隊。」唱完《我是樂隊》後，6號繼續話：「無論你係咪樂隊，有自己相信嘅事，對得住自己係最緊要，咁就可以有一片屬於自己嘅天空。」

去到encore部分，6號表示過去一個星期世界發生了好多唔開心嘅事，所以希望可以世界和平，大家可以多留意身邊發生的事，隨即就唱了《睜開眼》。當唱到《阿波羅》時，全場大合唱，而野佬主音小胡舉起酒樽，最後更唱出《發現號》為音樂會畫上圓滿句號。

有少少片段睇返

RubberBand
8 hrs ·

台下的支持和熱情，大概就是每位表演者的推動力吧？

謝謝你們，謝謝台下的每一個你。

Yellow 野佬
9 hrs ·

一路都覺得一個show唔好玩咁長, 怕啲觀眾辛苦，企足3個鐘連續聽32首歌我自問都頂唔順。但呢個show嘅觀眾話俾我聽，原來佢哋唔夠喉😲 我錯了😂😂

P.S 我是樂隊真心感動我
拼命站起來 誰都有舞台
成和敗 沒有所謂
只要相信自己就萬歳

小胡

#乾杯音樂會 #yellow野佬 #RubberBand

#HKonlineTV #SunnyIdea

幾時再開騷

有無人睇下個禮拜個show?

又有咩

燃燒吧！ 我們的小宇宙

得野佬岩口味

工作兌換生存 只抱憾 一世 如理想太貴

Nowhere boys都好正㗎

我今朝腦海彈出嚟嘅歌詞係

唔知今世做錯乜 我問我

鬼叫我窮呀 wow

原來都幾多單位

maubolung

出道快將十年，Star Hall永遠是我們的起點，其後的演出歷程都是從這裡開始；
昨夜與野佬在這的一場音樂會，有種很強烈的「歸來」意味，唱每首歌都感覺奇妙，時日如飛，唱歌的人會長大會老，聽歌的人也會成長，各有經歷，感恩靠著音樂讓大家再次相遇於此，大笑大哭，擦擦眼淚，明天又再上路。

我們也要繼續走自己的路，謙遜地前行，毋負青春。

感激野佬！在心中！

#rubberbandhk #yellowhk #rubberband #乾杯音樂會 #一生青春 #hongkong #bandasdehongkong #musica

睇親佢地打既感言都好感觸

正 天外飛仙

其實我好掛著有藝琛嘅rb

睇住六號喊住唱夏令時間
小胡唱星火又係有d黎料

但係我聽唔到小胡唱緊乜

小胡咬子係冇咁清楚

推下POST先

屌 兩隊都鍾意,神早就買左飛
岩先追POST發現咁撚多送飛/平價飛周圍放咁
香港地真係咁少人鍾意佢地咩 ?

成晚最正真係偉基同木結夾果兩PART
乾一杯乾一杯恭祝友誼
如果有泥生唱埋歌就正喇

夏令時間都有D驚喜, 同埋冇想像中#咁多,
6號唱歌有進步

唔喜歡既有
1)山河故人
因為鳩掃,
對上星期六睇左海港城JOOX LIVE就知佢會咁鳩掃
情況可能同EASY一樣, 呢世都唔會聽到LIVE認真彈番D BROKEN CHORD/ CHORD MELODY
但我都係聽到喊撚左, 成隻EP最鍾意就係呢首歌

2)阿發睜都玩哂
我仍然堅持每次嗌ENCORE果時, 一靜就爆句冷門歌出尼,
各位下次聽到人亂嗌 城記/雙城記/電玩男/衝/潛/在森林和原野/大話西遊...諸如之類
果個應該係我尼

3)冇玩 回憶總是黃色的
其實我幾鍾意WILSON把聲, 就算玩我都想佢唱多過小胡唱

4)賣酒個位可唔可以擺近入口D, 行左上好前就唔想行開過去買野飲

5)其實個人幾想睇結他JAM, 可能我份人比較OLD SCHOOL,
好似CONCERT#1咁 JAM COME TOGETHER 其實好正

1:44開始
一段仔都好丫, 阿康彈野都幾好

有今生冇來世 真係唔知幾時先有機會再聽佢兩隊咁玩

好想聽 衝

同時音響又比較西呢 搞到星火好地地炒埋一碟

我去到完場都唔知賣酒個位係邊
阿發睜呢幾首係路人fans覺得過癮 忠實fans覺得悶
其實efg三隻碟好多歌可以玩

第四點駁唔到
好想佢地掉支酒落嚟我俾返錢佢地

冇錯
配合主題應該要玩下把酒當歌

嗰陣唱緊星火

阿康真係幾穩

人生有個真正朋友 童稚萬歲 心照一生

呢到有冇人星期六都會睇呀？

Me
最想聽夥伙

在此

唔知你地有冇填
我都係填左之後收到通知
透過佢地買飛

但除此以外
冇活動update過

果個所謂會長勁八婆
好憎佢

只係認得佢比較大隻
做過啲咩衰野

叱咤果陣見到佢坐前面
Rb拎獎大叫
之後單春出黎嗌單春

星期6有咩睇呀？